20歲都冇就欠債十六萬可以點算....

每個月有八九千老底，但全部還嘅都係息口
真係唔知點算好

16 萬係香港其實好少，肯草錢打工，一兩年就還清

有公屋 加有工開 驚閪
冇就睇下有冇咩可以賣下幫補下 有冇咩消費可以減少

還緊幾錢一個月?供幾多期
整合啦一係

息有咁高?

有無咁快？
都要食飯交租嫁

打工還囉 唔係可以點呀?

破產囉

差銀行3萬
3-4個月後開始
只能還minpay

破產咪唔使還囉

老破啦 之後去讀下書 5年好快過

如果要破產就借多d啦 16 萬就要破產

一間$50000 $2000 一個月 60期
一間$50000 $2000 一個月 60期
一間$10000 $900 一個月12期
一間$10000 $1100 一個月 12期
一間$30000 $1200 一個月 24期

有遠見

16萬破產都唔知好嬲定好笑

破釜沉舟

讀書定做野？

做盛行

做野

有借有還上等人 一破以後正經銀行唔會借貸。做下外賣仔搵外快

電訊

銀行借10萬推兩口大就搞掂啦！
過來人！

20歲都冇差十幾萬就破產第時你實後悔

老破

TU I 撚左

點解分咁多間借錢

依家個經濟仲要咁差
有工都好快d做住先啦

不過講真
先20歲 點解可以搞成咁

因為要數冚數

佢咁重息 都係三線財仔嫁啦
本身個底都咁花 銀行都唔會再借
老破驚閪

買野定賭錢, 借咁多

依一兩年就難d唔比人炒都難

不是三線

做鴨
真心20歲都冇就已經欠咁多錢,一係就亂洗錢,一係你就係啲死MK唔抵可憐

做多兩份工

街霸？ 應該冇乜影響
day off 做foodpanda 囉有千零二千還息

財仔？

老破啦
爛賭自己負返責任

賣屎忽

自己做agent太進取 走去比成三萬個客
之後佢就玩失蹤唔買樓
然後俾人炒撚左

係實裝嗰啲

TU都 I 埋，你無出路架啦

呢D CASE最後一係老破
一係跳樓
TU I得返黑財借

呢d月經post唔係假膠就係衰賭
繼續借繼續賭啦

第一次四年

試過走去嗰啲唔上tu嗰啲公司
都話我太多數

供甩左啲短先，長個啲到時到候借條數一炮過清數清左佢，i grade就忍忍手

唔係ge，唔好灰心！
仲有老豆老母家姐呀哥
一人幫你借三餅，今次推一口大就搞掂！

問屋企人借黎還，計返銀行息口/更多俾佢地

但我驚呢幾個月連息都清唔到

還條撚咩
破啦
晒時間

打下工捱下又一個月，好快甩身啦樓豬，唔好再借喇

邊個負評我

TU I 好難有銀行肯整合
搵屋企人頂住先啦

問屋企人借住還哂佢先喇

借16萬咁少每個月要還8000息?大耳lone?

佢都係借得果一 兩萬一間
佢已經花晒
加上佢根本還唔起
呢種人只能靠人幫
人幫完無事 佢又會借更多
破產先可以救佢一生

點解欠債

樓主吾好再咁傻豬啦
小弟不才
我淨係識建議樓主問銀行借

50000 2000 60期？
12萬喎 樓主借三線財仔？ 高過法定年利率60%

問屋企人啦，之後出糧每個月俾返佢地啦

分開幾間借

咁細個發生咩事

好想知你d錢洗去邊

有冇得同銀行借住清哂筆數先?
依加還息都還撚死

搵屋企人幫手啦 以後生生性性啦

唔好破產，捱多份，慳慳地洗，問屋企人借D，兩三年搞掂

破產
完

20歲都冇 應該銀行唔會借到咁多
似借財仔

趁後生 打多份工
Cut哂d信用卡 夾埋一間還 挨兩年乜都還到

搞咩搞到咁 錢財身外物 有冇朋友肯借？

冇賭
一開頭被人呃
跟住都係數冚數

戇鳩
連唔破產原因都唔講

有賭未為輸。賭啦 邊會咁黑仔成日輸架
賭啦 發達多數都因為賭

如果你唔係女仔, 就真係大鑊

捱一年啦，襯仲有工開

認真，叫你老豆老母家姐呀哥幫你借
如果唔係都多尻餘，8000還息
借到推多口大就掂晒！

搵銀行試下做IDRP

3萬滾到上十六萬

吾你老母咩

16萬姐唔洗破產咁大獲下話

我相信無咩家庭比唔起既

不過樓主話每個月8-9000,根本都唔係淨還息, 還埋本金喎,差不多喇

你打錯定咩，借50000要還120000？

二十歲都無
搬返屋企
食住父母比
八千蚊糧最低工資
每個月搭車二十蚊日 四百蚊一個月 (十日假)
放假屋企附近行下算
22個月草完

有幾大鑊？
痴線

咁都去三萬 做咩變十六

想聽故仔
點樣比人呃

btw 路得一條
一定唔好破產
盡量搵整合
唔好分開咁多間
另外就係開源，做外賣仔 搵多d零用
入哂fb散工群組搵散工做

冇得揀 就係咁做

想聽故仔

俾三萬點欠到十六萬要作都作好啲啦賭仔

傻人發現案

我少你兩三萬
學債 卡數 借左銀行錢 夾夾埋埋都十三萬左右

我赤貧家庭還十幾萬還廿年
但係係黑社會錢冇得揀
當然利息係個因素

數冚數仲要有時洗大

20歲有依d經歷好過你30歲有

辛苦d搵份正職加份part time 搞掂佢
兩年後好好做人

比人呃3萬之後借錢去賭數冚數？？

借多160k過大海搏一搏啦
輸曬咪老破

你二十歲都無就搞到咁 唔好好反省真係好難生存 唔好講話生活 破咗你過兩年一樣走頭無路

腳踏實地打多份工啦 咁後生有氣有力 夜晚去酒吧執檯放假做下步兵 好快還清啦 唔好少少錢都上嚟瓜瓜嘈

點呀
三萬定十六萬

究竟係差銀行定財仔
屌你老味

我差銀行幾百萬啦，好彩全部屋企人搞定

樓豬蠢，冇符

16萬都要老破?
勤力D一個月搵到2皮
洗少D 挨幾年就搞掂

好純

勤力d 做野，到你4/5萬人工一個月剩3/4萬時
16萬不過係浮零

最緊要勤力做野，懶就冇人幫到你

加埋先7200
是但搵返工都皮幾啦 好易還JA WOR

咪撚老破 一定後悔
打多幾份工咪得

破產

之後份工開始唔穩定
係咁數冚數
全部都係財仔

有幾盡借幾盡，買大小輸左兩倍注，最後真係輸到盡冇得借就老破，easy

樓豬中三畢業地產狗
還碌撚咩
一係老破一係跳樓
肯定課左三皮諗住食糊就拎其餘果13皮去豪啦

老破又羊

借財仔定銀行？銀行可以問下做唔做得drp/iva （債務重組）果d program？

真
反正黑財數老破都唔掂
係香港借爆去澳門推返幾口
輸左先END GAME

人到呢D地步
唔好話16萬
1球都唔知點解會還到
而且還唔到人地都會搵野叫你做
(不過都唔多光彩)

賭大啲囉

地產狗無做了

大把人未畢業欠債

真

借住屋企先
佢哋教唔好你呢件柒頭都好大責任

認同
破產計 十幾萬真係唔值

朋友

如果呢d都係一線財仔 你覺得好辛苦既

去銀行做結餘轉帳 債務重組

20歲 160000唔洗老破

千奇唔好問二線財 期數好短 仲扣你底

電話數呢d死都唔好撚借 冇回頭

仲要有兩間24萬

咩呀你個D唔係息黎wor
還緊本金

認真搵份工 係銀行借低息貸款統一左條數加還低息

分六十期果2000唔知還幾耐先開始還本金

雖然16萬唔係大數 要還都好快還到， 但艱難時期可以頂1年 問題係點解會欠咁多錢

有無信用卡呀，信用卡可以可抵息分期

當然睇銀行，但一定平過你宜家息口

點呃法，我識個人欠十萬已老破，師兄可以考慮下

大學生咪又係咁，怕咩

好過臨老先來欠債

樓主 聽我講 千奇唔好破產

咪以為破左產就一定唔洗還

你既債權人會要求你填表計晒生活開資之後全部還比佢

破左個底返唔到轉頭 tu花晒仲有得救

借50000還12萬？ 60期2000

老咗兩腳一伸就唔使還

自己諗，甩左兩條短會鬆好多，打多份pt都夠供兩條

我差緊7萬

巴打加油

返工囉

我明了
樓主連續派咗3萬回佣5次
所以欠債十六萬

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

賭錢輸？

樓主好似係地產agent回佣比個客，但係個客走數唔買樓

破產啦

你捱過左會慶幸自己可以趁後生負債

所以話，係香港窮人只會成世窮。有錢人只會越來越有錢。窮撚最多係勤力搵多幾千還債務

$1200*24=$28800

佢搵咁小
還條撚

係囉，何不食肉糜？

有無問過債務重組

點解一早要借咁多錢？

2000蚊60期還12萬啵大佬

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

跟麵神輸牛熊？

香港呢啲時勢搵工難

想keep左定右腎

900一個月 12期= 10800
邊間咁撚荀 借10000還10800

借多d借到爆之後破產>申請working holiday去其他國家打工存錢做好個credit>走之前借埋working holiday國家的錢先走>吾夠4年的 repeat step 2 and 3>4年之後回來有savings仲不用還錢

句嘢咁用㗎咩？

如果係財仔 破嚟有用咩

我差三十幾萬都係咁還緊

利申:之前英國留學用driving licence 走之前開左4部iphone,走時沒交council tax仲有張差吾多800 pound 的electric bill都沒交, 之後拿d iphone回來香港/大陸賣,net profit 25k, 沒人找到我

今年無計啦

老破之後他滋擾你 你可以打999

不斷打電話罪

廿歲就破會唔會好大鑊

換電話number囉,深水埗50元一張

痴線,全部都係貴利

借多啲 做媽咪麵對家

返兩份工慳d洗一年都還到啦

普通大學生讀完大學都係欠債16萬 放心

你覺得好醒？

沒你老母咩大陸仔

有手有腳你驚冇野做？

好撚叻仔呀傻閪

卡數？

唔明咩為個客借咗三萬

月平息0.67%好貴喎
借10000一年還10240 月平息0.2%

樓主加油，有乜幫到你，都係勤力d返多幾份工，洗小d咁啦，破產就唔好啦

教精你
有賭未為輸 而家熊市 借一筆買7500 就可以cum過返之前個筆再賺一筆
過左呢個市 你都唔肯博下 就係你損失
我就賺夠上左岸

Diu 16萬就破產 遲下實後悔
打多份工還撚左佢啦 一係問屋企 16萬雞碎就問人點算 冇撚用呀你

人生更加精彩d fd 黎ga 可

你呢d一線就請你去搵銀行 債務重組

因為二線數冇可能分到咁長比你

一線叫tu 二線叫te

Te有你身份證就睇到晒你有冇借過錢 借左幾多 有冇比人rejec

一開頭見你冇花就會借幾皮比你 多數15日一期

仲要扣你20%底

花晒就只會借幾千比你 7日一期

到你借無可借 就會有樣叫電話數既野搵你 姐係貴利

借就借得幾千 仲要你拎得7成

多數一星期一期 唔一次還晒成個本 就每個星期要你入息

遲入一分鐘收你double 有d狼既 收多你幾皮

學債同樓主情況差幾遠

說人傻但自己什麼都沒做過,你自己有玩過什麼?

有賭未為輸
大不了破產
有人雖生猶死
有人雖死猶生

仲後生
打一兩年工還

以後唔入得番境

但都說返,樓主記得在香港40多%interest rate其實吾是好low

我在英國見過300多%apr,最高可以去到1000多%apr,因此如果吾想玩老破去搵工做還loans la

以後冇信用卡用同冇銀行借錢比佢姐
咁樣仲好啦
反正樓豬呢d 都成世唔洗諗買樓,冇信用卡去揸的士出現金糧再入紙申請公屋,隨時十年後係人生勝利組

賣左套老西填數啦

你是on9,只要吾是欠HM Treasury的money,沒人會得閒到吾給你入境,civil issue 吾是criminal issue

如果肯慳住就係
但佢地多數理財觀念有問題
第一時間剪晒啲信用卡，唔準再申請
搵銀行幫手可唔可以幫你整合成一條數去還啦

依家入市增值財富好時機
你竟然唔好彩欠債
又浪費咗一個人生十年

Civil law is quite different from criminal law. It’s concerned with the rights and property of individual people or organisations, which may not always be protected by criminal laws. Civil law settles disputes between individuals and organisations, and it often involves compensation being awarded. No one is sent to prison in a civil case, but they may be left out of pocket if they’re found liable for compensation.

Examples of civil law cases include:

Breach of contract or promise, such as cases where money is unpaid or a contract isn’t honoured

自己明白好law concept先出來說話啦,吾是變左做個on9

借3萬上到16萬？ 你係未on9? 每個月都係還幾千 你ft 一個月都萬幾掛 而且 你無朋友？ 無屋企人？ 吾識做多份工？

留學喎唔會有你資料咩？
之後返英國會唔會瀨嘢

爭緊兩萬 依家依個時期只能還下min pay

Apr 41.868% 合法

用英國driving licence點會有我去左where的資料,去英國更加沒問題,只要你吾是去想做citizen

First off, in a very high percentage of situations, having debts and owing money in the UK alone, is NOT going to stop you from entering the UK, and/or obtaining a Visa.

The caveats here will be:

* How did the debt come to be?

* What extent has the collection process proceeded to?

Owing money and obtaining Citizenship, may, and I say/write MAY pose a problem.

吾你老母臭化閪

還左一萬蚊每月1100條數先啦
成55厘都借

講撚到真係輕鬆

你又知佢搵幾多？
李嘉誠幾分鐘搞掂添

英國Payday loan的利息平均高達3000%-4000%左右,香港最高40%真是好好的啦,樓主只得150k debts沒難道,快去還錢啦,40%簡直easy mode

Apr 15%

點解可以咁痴線爛賭

一個月一萬都十二萬啦on9仔
如果一個月一萬都搵唔到就救黎都哂藥費

樓主識唔識波台幫主
佢都係20歲搞老破

好sad,自己沒知識被人指正之後變左做angry bird

讀大學差正苦16萬？

比人呃都蠢嫁啦
仲要數冚數，蠢上加蠢
教仔既說話 唔講咁多
我諗你都知死

唔好破產呀 一破就一世
老老實實 你肯疊埋心水捱一年
十六萬好易儲到啫
你話人工低還唔起，只不過係藉口
你肯出賣勞力，基本上做地盤都搵兩皮以上
再唔係做十二碼保安都萬五六起啦

放下身段去捱，可敬
破產逃避責任，可恥
你諗下你第時同個孫分享你D 事跡，你想佢聽邊個版本？
頂住呀巴打！

借咗10萬幫人發夢要還18萬，個時諗住有工返慢慢還，近排失埋業我都未怨，後生仔一定有辦法嘅希望在明天，辛苦下囉

草你老母

少啦
我朋友十八歲都差人三十萬

加油

唔掂咪打兩份工囉，無病無痛，唔好怕辛苦。
自己行錯路就要負責反，人生就係咁。

屌 我咭數過兩皮嘢已經驚

支那狗係信唔過

老破囉
反正你都買唔到樓嫁啦

差16萬唔係重點
重點係點解會負咁多
當有人幫你還完
下次可能又負32萬
檢討成因去解決
好快還晒16萬
20歲
大把時間

希望唔洗見到你出po求救

ching好勁
20歲都冇就識搵咁多地方借咁多錢

破產完咗咪又會再借過

要救佢一生
除非生性，否則應該只有一個方法

仲有好多人需要救應該擔心佢地多啲希望所有手足都平平安安

搵屋企人還咗先
之後正正經經返去讀書搵份好工生生性性啦

搵到份好工 做幾年一個月五六萬都唔難啦，
到時你諗返16萬只係霎眼雲煙

Oh, a wanker

分咁多期 幫人打工 btw 幫人 ua 安信會有60期咩

一兩年後就唔只160,000啦，繼續66666

24 欠緊7x 萬

生命滿希望

學債點同
當你4年借足都係頂盡18萬有找
期數長，息口極低，還款銀碼又細
政府又唔上TU

一般財務機構都唔會計學債

未驚過

買樓？

大把 大學生都差十幾萬 不過無息咁濟

有啲數仲貴過信用卡還minpay
即係碌卡借比你都有錢賺
無本生利

呢個捱多幾年

26萬？

儲...

試講出三個值得幫你既理由

你借貴利
8,9千利息一年都10皮啦
咁搞不如債務重組
還2年應該還得清

嘩銀行見到樓主個tu都驚
IDRP都唔知得唔得
其實樓主係問出面借？

借到係你本事

下世繼續還

屌 20歲有得捱 你學到咪咁on9咪值得 好過你老左一炮過欠債百幾萬 到時就真係jump

冇需要
樓主十幾萬濕濕碎

你下世做支國人

你冚家中肺炎

中左啦
準備去屌你老母

中咗咁撚抵死
屌到再講
肺炎支那人中多

還緊 1萬4 一個月

最驚無左份工

ok你贏

我未贏啊
等緊你冚家肺炎死清光

Fresh grad出黎都爭政府13萬幾，分10年還緊

20歲欠債23萬 2年還哂
當時月入$14,000 一個月還一萬 日日搭車來回23蚊左右 帶飯屋企有咩食咩 比2000蚊家用當心意 煙都無食
從此養成慳錢習慣

債務重組得唔得。每個月還住3-4千。慢慢黎。 總有一日還得晒

你條傻閪訓天橋底同光合作用？弱智有個譜吖

22歲欠25萬

債主角度睇
佢每個月還7200其實還到
點解要平比你

你破產啦唔好搞咁多野，你人生本身完左一半

老實講我有d咁既屋企人都唔撚借

十六萬其實一d都唔係問題。
問題係你之後重會唔會再借
如果係因係賭錢產生呢個問題
我建議你重新調整返個心態先
呢點先係最重要。破產都係好事黎。
等你個人可以有時間去重新調整

同你差唔多

今個月零收入

仲未死添

佢tu i 啦破產算數啦

你肯做找份工有萬二三唔係好難姐，你要還錢你唔係仲娛樂啊，食飯帶飯啦

咁佢而加係咪訓緊天橋底?
兩年搵24萬 佢條數先得16萬
24-16 仲有8萬佢食2年仲唔撚夠?
一個月3千夠食啦 傻閪

老破好似都要成皮野
樓豬應該連破產既資格都冇

冇咁大個人戴咁大頂帽貴利息都借
學上面巴打講,借爆財仔去澳門推/一係就走佬做難民算啦

驚咩呀大把連登仔未到二十歲爭街數成幾十萬 過幾年咪又一條好漢 搵屋企人幫下你

其實係，我都識過30萬

無借過錢，樓主話還息口既意思係咪只係還到D息

睇下衰咩，賭錢就由佢辛苦下自己還先識反省

你都on99,當正個個好似你呢個溫室小花痴老豆老母住呀

租間劏房幾錢呀？水電煤電話費幾錢呀？

十幾萬好少姐。

佢20歲係咪租緊劏房呀
9唔撚答8

賭仔抵死

點解人哋買樓要畀錢佢

你冇屋企人朋友年20萬都借唔到？

on撚79,拎歲數黎講，我18歲已經唔撚靠屋企人啦

20歲搬出黎住有幾出奇呀溫室小花

自己食米唔知米貴仲衝出黎柒

洗左去馬會？

針

3年前我都係
利申依家供甩左

下你咩事。。。
1100x12 =13200

攞自己黎講把撚 而加你差16萬定樓主差16萬?
20萬差16萬仲要自己租死撚左啦
用下你個死人腦啦
讀唔成書GE垃圾

都係半個慈善家黎既
年紀輕輕20歲就供養十幾萬比馬會
可以提名諾貝爾慈善家

點解呢個世界咁多人好似樓豬咁問財仔借錢...
仲要借完還唔到嗰下好野

睇你份糧都應該啱啱好還到 唔好再借啦
搬返屋企 食屋企全屋企 少d花費 過咗呢兩年
斷咗一兩筆數 就輕鬆好多

廿歲人 放假咪炒下散 搵下外快 又唔係應酬 又搵到錢

客買樓自己有佣金收，咁自己再私下回佣俾個客，咪可以氹個客幫自己買樓
不過樓主係俾人呃左姐

訂都未落就回?

我諗佢意思係話樓主好廢唔肯儲錢打工， 仲要豪洗
160,000對佢來講好多，冇講到咁簡單還得清

賊黎架喎喂

22歲 35萬
岩岩比個冒忍恒生銀行既人呃左上財仔
借多左5萬搞搞債務重組

求大師

又係衰爛賭?
22 就爭到人35皮
算叻仔,月入應該有二雞野

十鳩幾歲借咁撚多做乜

卡數..

唔洗問銀行嫁啦，搵1線財做結餘轉戶啦，15apr左右

仲好威威咁
去英國讀書仲成個賤種乞E咁樣

8000-9000底薪
我唔明白點解仲做 或者 唔打多份工幫補下

都衰咗未馬死落地行
又瀨呢度 又瀨嗰度

從來無檢討過自己問題。做咩要數冚數

所有債仔同爛賭鬼一鳩樣
廢物！垃圾！

我上年差銀行3萬卡數已經驚到瀨屎。

唔知樓主真膠定假膠，如果係真
一係同屋企人借還左先，一係打多幾份工還，老破就認真不了，依家先20歲人生有排過，講就講三年後一條好漢，就有d野自己先知

利申25歲，我都有過十一萬卡數，依家已還清2/3

六十萬債都填返，同家人溝通，返多份pt，每个月計劃還幾多。

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

借錢梗要還,咪比錢中介

講真你咁衰法，同廢老無分別

欠債要靠賭博來還

呃人走數嘅垃圾，仲要覺得自己好威好醒
樓主快啲跟佢搵食，好快會還清欠債

人類總是重複犯錯

真心唔明哩個世界上點解有咁多好似你咁撚樣o既劣質人種

錢.... 有幾多咪洗返自己afford 到o既幾多囉

又懶又廢又貪心, 冇能力搵咁多錢又要洗咁多, 廢物

就係世界上有你哩種垃圾, 先攪到我地日日都要收幾個借錢電話 call

問屋企借3皮 用黎搞掂1皮果2間先
有返少少鬆動錢 跟手主力還3皮條數 再慢慢搞果10皮
唔好再借啦 單係呢度無4~5年 你都幾難甩身
一起手無本事還 點借錢都係還唔到

宜家有幾多個大學生唔係一畢業就咩十幾廿萬學債啊 講到好似好多咁

毛都未生齊學咩人借貴利呀人地炒股你又學人炒股 申請老破算啦

投完胎咪一樣再借
我諗都只有一個方法

20歲 已破產

大洗到咁洗幾廿個？

20歲應該生齊啦掛

開po密到呢
又係5毛刷存在？

TU I k caxh ux 都肯借架wo，黑財係扣底嗰d

屌你最尾3皮
千2x24得2萬8千8
借果個送千2比你？
正途借5皮還12萬，你講呀？

22歲 差銀行26萬 買車
月入24k 家用5k
頂得住嘅

樓主你同屋企人傾傾
唔比家用 每個月搵萬幾蚊
其實都還到嘅
前提係要有自制能力 唔好亂用錢

做債務重組，4，5年好快找晒又無壓力
記得撩你續借個陣唔好落搭

樓主自稱俾人炒撚咗，冇入息證明，邊間會借

不過佢講野都流流地，借1皮還900同借3皮還1200果兩單都冇咩可能會發生

卡數... 夠竟22歲嘅物慾有幾大

想問師兄讀咩做幾年一個月五六萬

有前途 但點都好 最小80萬先去搞老破

借多一萬搞破產

你做電訊定agent呀
好撚亂

AA狗呀！

做緊野當你15k 啦
你唔想同屋企人借咪同佢地講依兩年唔俾家用
加埋都係7k 你仲有6，7k 駛啦
再唔係同屋企人借清左下面果3筆數先
上面都係4K 只係長還

除非仲會繼續大賭同恆常多駛費
咁神仙都幫唔倒你

搵份地盤工做兩年
應該還到之後就生性啦

乜撚喺到扮傻啦仆街
無啦啦下世做支那人咁撚毒你都講得出

我都係
好怕差人＄個感覺
好唔踏實

仲有幾多cash係手

買樓你未日日提心吊膽

又介紹人做food Panda

光合作用唔使食飯呀？

弱智

頂爛市aa9抵撚死

低學歷著西裝帶假撈扮專業人士

有排你受呀

你直接破產啦你唔破產一定會再借落去,害死身邊ga朋友同親人

可能㗎
不過到時驚嘅可能係份工

16萬咁少就咪撚破啦，留返個破產quota 移民前用嘛

無錢玩就同銀行傾下分多幾期還啦，努力搵工做返3年夠還架喇

終於碌到底

樓主你債務重組啦
唔好破
十六萬太唔值

另外你都要度吓究竟要打d咩工長遠計
八九千蚊工真係狗也不屌

我估如果你已經有份18-20k嘅工
你應該唔會開post
呢個先係根本個問題

咁抵撚死啦

屋企人借啦
16萬無理由老破
返工一年兩年還曬啦

又話十六萬?
借左15萬咋喎
你係咪9up架
借3萬還2萬8又係乜鳩嚟

40萬。

所以財仔咁多廣告！專門找你樓主的人，吸血鬼

真係叫雞都叫唔到咁多
腎都虧

學債利息低，樓主借貴利，
入息低，係緊火啲
唔好貪心，你腳踏實地生活吧

送外賣好過做地產狗啦！兩樣都唔使學歷，識睇地圖就得！

可以投身狗隊

成30萬wo

巴打衰咩

3萬點滾到30萬？

十幾萬好少 你打2年工還左佢啦

爛賭 慶幸執番條命

16萬好少啫

我24萬

20萬係好少，草下草下就草到，唔好諗到好大件事

係唔係好高息

搵1萬個人比$16你就得啦

就咁計,上面第一同第二條數,年利率51%

Cls

唔明做咩走去借貴利

傻鳩

我分享下自己先
第1次借錢借左60000蚊，分12個月還，侮個月要還6200幾蚊
第2次借左35000蚊，分6個月還，侮個月要還6000蚊大約
第3次借左91000蚊，分12個月還，侮個月要還大約7800幾蚊大約

不過借錢本身都唔係咩好事，冇咩需要唔好借有條債揹住個人壓力大左

我公司有個同事冇啦啦走去搞老破，完全睇唔出

屌。。。。
你有冇信用卡架樓主

現金套現d息講緊0.0幾%，不過你聽完就算啦

樓主借幾多線?唔驚d人上門?屋企人又知唔知

借之前唔睇清楚利息既後果

x2 懷疑假膠post, 大家勿認真

我都爭緊2張卡每張10000，日本財15000，
加埋爭啲fd total 50000到，依加打份風流工14k，家用4k
希望今年可以還清

逆向思維咁諗
冇樓豬呢D人,個世界上都冇咁多笑話可以笑啦
搵9K 可以借到16皮
叻仔黎架

比較好奇22歲既洗費買D咩可以買到差人35萬

樓主實質要還30萬

3萬就真係比個客既
其他13萬緊係見今次食糊做都單生意就拎去FIT去玩啦
單次比人飛起撻Q咪冇錢還

普通大學生畢業都負債18萬架啦

本身條數都係蝕左三皮
無啦啦多左13萬出黎
唔係拎去賭/豪洗左,邊個信
呢D人老破成世冇用信用卡用就岩架喇
D貴利慘D,隨時條數收唔返

唔係賭就係買股票輸到甩轆要借錢追返條數，或者開公司要舊錢，唔好同我講買野洗大左

16萬好快還晒，唔好老破，唔好再找min pay，唔好遲找卡數

年青真好

佢要還佢本身借嗰個金額既double
想腳踏實地還?搵得丁屎咁少還撚到幾時?樓主20歲都冇搵得幾多錢

我又唔明，做咩俾公司炒

我欠緊50萬又咪係咁
人工48000

我20歲時都冇16萬，你至少可以享受有16萬的感覺

一個月人工既10倍
唔大洗應該好快還曬

有息㗎天才

我20歲嗰陣先得10萬多d

多過45%好似犯法
樓主反客為主啦

咁就要睇佢點借舊錢了

點解你借咁多

賭債賭還啦

一時衝動

唔似假膠
唔好睇小蠢人

而家我重差緊銀行80000蚊 分12個月還
1個月搵14000蚊

點解你又差人咁多錢
我frd追女，積積埋埋啲卡數成7皮
依家要重組

如果我走去買股而唔係賭錢應該都唔會輸咁多

蠢
俾人呃到上財仔，仲要借埋

追女追到差7皮
條女個閪鑲鑽石?

其實似係你貪心

如果樓主有download小熊來電就唔會發生d咁既事一切都係冇小熊來電既錯

打錯，唔關樓主事，係嗰位層主

你去銀行做整合，60期計埋息每個月還5000以下，
唔撚洗諗破產。

哀爛賭，不過已經戒咗，依加腳踏實地做人算

香港人工中位數：$16,000

賭咩？
利申有炒股（都算叫賭）

其實借之前真係要諗下有冇能力還到，我借之前計過我1個月還曬d錢+家用+自己洗費有2000蚊儲到

賭錢？

比財仔呃應該5皮姐
但22歲,岩岩大學畢業點洗到35萬
日日去食自助餐買名牌?

原來咁撚多人cls過我

無論幾時都有好多呢D情況
7年前我都係剛出來做嘢不停買嘢換電腦換電話相機...
不同銀行卡數蓋卡數，結果還唔起
最後搵咗間銀行做債務重組還35萬
今年終於還清
現在改變曬消費習慣
重新做人，以過往勸告人哋真係唔好亂洗錢

佢呢5萬係新借
本身果$35萬唔知點洗左
應該最多洗費係：購物+旅行

你條數好L有問題wor
你搞清楚先啦
同埋你要寫埋大概同咪公司借，咩窿，公司名就打少一個字或譯音
首先你個息口唔合理，癡L線
第二，你查翻全部窿嘅提早罰息幾多
你一定要畀曬資訊，大家先可以提供到意見經驗畀你

依啲世勢先易搵散工 個個都炒ft請pt 上bar pacific個網都睇到大把工啦 唔好搵都唔搵就咁撚多藉口

想知賭咩可以衝到到借三次錢

爛鬼足球我自己心理質素唔夠好，有幾次幾百蚊贏到上幾萬蚊就亂咁落注到最後都係得個吉

仲少過我俾家用
求其揾份萬幾蚊工
收工去做步兵
星期日做part time
點會有問題
大把人開埋夜更兩份工

貪威識食

即係代表我技術層面上只係贏到呢個位，我自己set個目標係起碼10萬
同埋我嗰種賭法有個缺陷

7200？
息都唔夠還

我好多時賭都係冇咩勇氣大注，次次都分注落

佢已經借左5間財仔

唉 唔識財務管理就係咁

咪害人啦，on9
信用卡透支咪又係高息

洗大咗就自己死掂佢啦
話曬威過死都底

佢借財仔
無得佢揀啦
破左一樣追
唔破就利疊利
走佬吧啦

點解唔係落左訂先過數
乜渣拿都無又俾3萬人

其實借錢呢家野都係可免則免啦
講經咁講

咪再點佢借多次錢啦

老破啦

財仔冇性架屌

唔係嚇你

唔係啵，DBS借10萬，60個月都係1萬左右息口

户口仲有幾錢
月入幾多

欠債要靠賭博來還
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
做地產仲要借錢返工真係笑死，賣屎忽還

仲唔承認大賭輸身家
本多終勝

擺明炒股票啦

detail plz

大賭好運，點埋識離場咪贏到個莊，長賭又唔夠運又大賭好易輸曬比佢

你 TU 好梗係低息

睇你目標啦，為左手癮既，小注玩下輸極有限

股票有種好易令人all in既感覺

負債申請都唔會批啦

呢到有好多人純粹想食花生 叫你去死叫你破產

呢班人唔洗理佢 行錯左唔緊要 最緊要識行返岩

你個情況其實好易搞 唔好因爲上邊某d人而諗埋一邊

直接破產

咁蠢考唔考到車牌？
有無錢去考車牌？

係人生已玩完
做卡奴

入警署講數

你係女？
點解啲女都咁弱智
Min pay好易出事
利疊利
又會影響信貸評級
識幾個就係min pay變到條數還唔起

唔會還到
還係曬時間
唔好局限想法

做多左啦

你唔好咁傻啦
借10萬，還18萬
大把人有錢，有需要唔出聲
係咪痴線架

16萬真係好易還，試過問銀行借20幾萬，半年內就還清。

1:佢依家係30萬，屋企有錢，佢都唔會蠢到咁
2:佢仲讀書係曬錢曬時間

借錢俾樓主每月收咁多息 好過買煤氣 樓主仲借唔借錢?

試過一個月儲1萬，搵萬二果陣

二線財冇可能分到咁長期數 除非佢講大話

一線財佢唔會做d咩 亦都好易搞

而且二線財你破產佢都會搞鳩你

一線財就好易搞 做咩要破產咁傻

你都on9，人類就係唔洗親身體驗都會吸取經驗既動物。
成套教育就係叫人行正途
學校唔教，父母都要教
唔洗吸毒都知會奶野
唔洗做賊都知會仆街
你呢啲觀念只會害你下一代
咩早仆街好過遲仆街，你係應該還離危險，而唔係慶幸自己早左面對

點解差咁多錢

對
個問題係無收入

首先搵份工，先會有銀行同你做IDRP

等仆街 重組好 老破好
你差十六個等仆街吧
唔呃你 你挺人無撚用 點幫都死

賭仔通常都戇鳩

破產 讀完書又一條好漢

買野

16萬真係唔多，有心好快搞得掂

咁有錢屋企都可以生個蠢既敗家仔既

讀書應該係唯一改變佢命運既機會，當然冇話一定得啦

每人2萬,

連搵8 個人都無

你第一件事真係要識多D 社會賢達先....

無咁大個. .頭.... 何必

我同你差唔多，不過衰賭，我果時得18歲
揾屋企人幫你係最好，我果時15個係財仔，重要有5個係外圍
屋企人最多都係屌你到反艇，
但係唔會見住你死
揾佢地幫係清一到兩間高息口先，其他就只能靠你自己努力，捱幾年咩都搞掂啦

申請working holiday successful先老破

ifc 等你

收數佬可以搞到你收皮
仲搞埋你親朋戚友加公司學校
諗起都興奮

點解差咁多錢？

欠咁少 勁到

樓主自己攞嚟
你呢句唔應該咁用喎
16萬其實唔多 努力做人啦 2年內應該還清

利申唔有錢 阿哥幾年前都差落銀行幾十萬
初出茅廬嘅男仔，買名牌、豪飲豪食、充大頭、賭錢佢冇認但就一定有
虛榮心重，搞到自己一身蟻，不值得可憐
老豆老母用儲埋儲埋嘅退休金幫佢還咗一部分 其他佢出糧就差唔多拎哂去還 還咗幾年差唔多還哂了

阿哥我知你睇到求你生性啲做人

補充
其實我都唔知佢分咗幾多間借 同樓豬個case差唔多
聽老母講剩係息都10萬（所以老母幫佢還咗息先）

23歲已經身負學債廿萬...慢慢還lol

點解呢（真心想知有咩後果）

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

30歲未有 爭緊銀行300萬

最緊要真係幫到佢地我可以慢慢捱

賣菊花

小財唔出
大財唔入呀

申請破產
過幾年 reborn

讀緊書嘅話可以借政府冚出嚟做嘢先還

有咩需要買車

係有呢啲plan

1:佢借財仔，唔係咁易斷尾
2:依家有工做都偷笑
3:理財同人工高低無關係

圖欠債，你做左人擔保？

16萬唔底破 重租/搵屋企人啦

咁幾年間追左幾條女，積積埋埋，最後搞唔掂，要搵銀行搞債務重組
仲要條條都半途而廢做水兵

嘩，搞左成7年？！
咁你點睇依家啲女周街咩名牌手袋？

我以為你講緊政府借學費

最後嗰間1200蚊一個月還24期
都係得28800
係咪打錯

其實都幾大運氣成份
好難掌握

即係點？
著草去外國都搵到？

都係好撚貴

借50000
還12萬？
你都戇撚鳩 還死一世啦你

車？

見過有人賭波賭到買左樓

是

我不懂月平息怎樣計算，尚有是精算！跪求指教

財仔係咁架啦
仲要無收入無資產
點會批低息俾你

借1萬還多240係非常合理

建議去第5間財仔借多600萬，分24期，每期24萬，淨賺24萬
Btw,邊間黎，介紹下好喎

唔會個個都係

我想講一件事
最大鑊唔係你洗曬份人工 借人錢先最大鑊

買野永遠有錢就買 無就唔好借錢買
如果真係買新野上癮
買完玩1 2個月 打個7折賣返出去都得
總之唔好不停買 唔識賣

點解要買
咁咪少左70萬投資

另外借錢執賭又係on9

我自己用400蚊 分40次 10蚊注咁玩
最後玩左年半 送曬比馬會
證明9成9的人入得馬會都係做善事

巴打你個名

本身唔驚
買果陣無肺炎 一買批晒就黎料

打多份工囉

如果揸車搵食都算，
你搵呢個錢如果借住去享受真係好

最理想一定係搵屋企人或者債務重組
如果冇打算買樓炒股從商做地產保險會計
未夠20歲不如破咗佢
用四年改變用錢習慣
尤其戒信用卡
用四年還清條數重新生活
好過你揹住條數678年但個消費模式冇變過
如果破完產都冇改變
你就真係冇得救

成世冇信用卡
冇專業資格
冇銀行借錢做按揭
冇機會移民
不過樓豬呢類人以上幾項都冇可能做到架啦
冇信用卡直頭間接教埋佢點理財用錢
破產先係德政最好出路

識賭實有profit 我玩左三年都賺到35萬左右
不過唔及股市賺得多

我27果陣試過輸3百幾幻

所以你唔使驚

跟人玩會好d

巴打我總欠債約36萬左右
大約5條數分別分12-24個月還
息平均10%左右
岩岩問銀行借左600K分72期一次過清哂啲數

巴打又重返舊路借錢賭輸曬?

真係唔好賭
我幾條數加埋欠成36-40萬左右
屋企突然要我交24K一個月出黎
突然入不敷支
岩岩果2個星期傍偟到仆街
好彩銀行岩岩批左600K分72個月還
叫左勉強度過難關

啲數最近都3-4個月前
多數8-9個月前
但多數分12-36個月還
無咁快清到
最攞命屋企人突然要我一個月交24K出黎
突然入不敷支爆左廠
本來一個月仲有9-10K剩

好好地還曬佢重新做人啦
有d o係注定一賭就輸

60期=5年
每月還款式，攞啲按揭計數機㩒下
都係41.8%年利率喞，貴過信用卡

少少錢都好貪

嘩 好高息喎老友

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

起起底
佢係買車玩

買個代步工具搞到欠債，有咩意思？
不過佢都好過樓主，起碼有架車揸下

癡線？

tu差借條毛

破產，that is the only way.

之後就唔好咁大使la

[url]新牌操車 is200 定 e46/90 320好？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
應該係純粹玩具

因為買車揸幾廿萬
錯過投資機會一來一回唔見好多錢